向華強：「我年紀大了，應該找些不顯眼而且低調又年輕的人做特工」

台灣女星郭碧婷2019年嫁給香港娛樂大亨向華強長子向佐，去年10月生下寶貝女兒「小奶皇」，本月9日在台北舉行郭碧婷的歸寧宴以及孩子的百日宴，向華強和向佐申請依親居留，卻因政治立場親中，被疑中共任務性移民，對此向華強回應了。

向太陳嵐10日於微博發文，誇獎台灣疫情控制得最好，讓他們能舉辦兩百多人的喜宴，並替老公和兒子辦依親居留證，「要不然兩個男的回香港就來不了台北了。」想不到有意人士揣測中共任務性移民，向太特別為老公闢謠，「向華強說：『我年紀大了，73歲已退休，還有一點錢，為什麼要做特工呢？應該找些不顯眼而且低調又年輕的人做特工吧？』」向太相信台灣政府英明，不會拿媒體報導來做為證據依歸，表明一家人依親居留是合情合理的權益，「不是（能）因為疫情發生，大家都在鎖國、鎖簽證的情況下，總是想個辦法解決親人的團聚啊！尤其這個爺爺是這麼愛小奶皇的情況下！」

不過，那麼多人申請過台灣依親居留，為什麼向華強父子就被指特工呢？原來向華強的父親向前年輕時參加過抗日戰爭，曾是軍統特務，抗戰勝利後，又到香港從事間諜活動，因此向華強父子爆出有統戰背景，連專業移民代辦公司都坦言身份特殊的話，可能就不會批准申請。

對此陸委會發言人邱垂正表示主管機關還在了解中，尚未做出最後的決定；向華強父子能否申請到依親居請，引起外界持續關注。

向華強、向佐依親來台參加郭碧婷的歸寧宴、孩子的百日宴。(翻攝自向太陳嵐微博)

肉撚酸到

咁愛國好心就死去大灣區啦

咁愛國，唔解唔死返支那?

應該找些不顯眼而且低調又年輕的人做特工吧

賤畜仲要反咬班後生一口

很想要吧

正一漢奸走狗賣國賊

年輕人
例如你個仔

表現愛中國，移居台灣，入籍中華民國，好難講得通

乜鳩小奶皇，小糯米，成日改埋啲岸鳩名，懶可愛咁，好嘔心

龍5

有錢乜都得架啦....上面咁多嗲做乜
又大灣區又乜又麥

點解唔返中國？

共產黨快d抄佢家一齊叫小粉紅舉報佢

佢老豆唔係台灣軍人?

收返佢澳門間賭場酒店未

自己知自己事，除咗台灣佢冇地方去得
民主大國都唔會接受黑社會分子移民申請

唔好叫龍五啦
改名叫龍七啦

我記得肥佬黎都係73歲

老豆向前啲仔向左向右

別讓向華強跑了

愛國是口號

仲想搞到啲後生移唔到民
幾撚毒

龍五 老左一樣咁勁

低調又年輕點接觸到啲權貴攞料

想扑龍九

有冇賊會認自己係賊同人講？

屌你咁愛國，唔係應該認同台灣係支那一部份㗎咩？用回鄉證入境咪得囉

係咁鳩把炮
就咪撚申請簽證
直接入去

駁唔到 搵人幫下佢

正正要搵啲可以輕易招兵買馬嘅人物又有錢嘅人做，你先合乎資格

佢哋就係識咁多字.......

係咪即係佢個仔？

向狗應該叫個台灣女星跟佢地返中國一齊住，唔係痴個新抱移民去台灣

黑社會=特工？

佢地一律統一個名：小賤種

佢個年代真係好興改名做前後左中右

口裡說愛國
一知道中共開始搞香港
頭也不回

何志平

向太個樣做咩變一蔣麗雲芸

大佬管雞仔呀麻你勢力咁大

龍五越南人

而家要簽證咪扮死
再配合紅媒幫口

真係拎到居留權即刻返轉豬肚

龍五

收皮啦

別讓向華強走了

個condom用撚完就想走。

中共屌香港屌都差唔多完，個condom走向撚咗，係唔係玩嘢。

走唔到就全家諸九族

真係當自己龍五咩

你講到自己咁愛國，但又走去你愛國嘅敵對地方

你同我講如果你唔係特工，咁你愛緊嘅嗰個國家又點會放你走呢？

而你又點解要背叛你愛緊嘅國家

愛國愛左去台灣到

唔係好愛國既咩?
我就建議台灣即刻逐佢出國

淨係講黑社會身份都唔應該比佢入啦
不顯眼你個仔都算幾不顯眼嘅
你要團聚, 香港中國唔團聚得咩
姓向嗰D依家個個都入贅呀, 賓州仔都係台灣女家財產

喂喂喂, 有入贅黑社會睇呀, 大家睇姓向兩代都入贅呀
兩代都係廢柴要痴女家喎
都啱嘅, 廢柴老豆生廢柴仔, 入贅老豆生入贅仔
老豆叫陳向氏華強, 個仔叫郭向氏佐
兩父子都係姑爺仔呀, 老姑爺夠陪新姑爺入門呀, 恭喜晒呀

個語氣係：唉，我唔想做呀，但我有得揀咩

啲人話: 邊會有人將黑社會三個字寫係塊面啊

原來因為痴咗係件衫度

呢家人仲咁撚長命 證明報應論係流

唔係

想團聚? 叫佢地返香港或者大家歌行一步去大灣區咪得囉, 一定要去台灣?
同D支那賤種移民一撚樣搵藉口死要去香港「團聚」

前後矛盾

嘩屌, 原來佢73歲, 個樣似5X
不過填海華都60

大灣區歡迎向氏家族

俄羅斯啲間諜都會特登開間公司
扮到自己真係社會上流咁

做得間諜 一世都係間諜
尤其係支那人最撚信唔過

小奶頭是最佳人選

港共應該要盡快抄家, 唔好比佢D錢走佬

拎哂d錢先踢佢走

退休不帶全家回中國國內
是說中國比不上其他地方嗎?

咁睇小自己

吧？

此地無銀

想走？
邊有咁易

國安法
佢暗示中共派好多年輕人去台灣做間諜

做佢個仔真係屈撚哂

應該係中共見香港都差唔多玩完
派人去台灣玩滲透，呢個可能只係煙幕，有更紅嘅人暗啞抵申請緊

點解唔接番去支那啊，咁大年紀做特工，咁一定係幫個細佬鋪路啦

口係愛國，搵錢搶資源就香港，人就千方百計死入台灣

點解要批比黑幫大佬

邊個信你 國家前主席嘅契仔

Kowloon

核撚突

我屌你老母新義安向華強，當年就係你背景搞到星爺唔可以移民加拿大，你仲想走去台灣？

別讓新beyond跑了

即係承認咗自己過到去會安插後生仔做特工

介紹個日本仔俾佢
黑子哲也

藍屍認為台灣係中國一部分

中國人有無權投蔡英文出嚟？
中國有權決定台灣國內政？

小朋友你唔記得咗佢咩背景

得，
原來你一直幫中華民國 做 雙重間諜

佢伯爺係國民黨少將啫

蔣麗雲伯爺咪又係國民黨軍人so ?

事實係你入支那唔洗護照
去台灣要

Race而家點

個孫
表明由而家開始培養

做過特攻既人都應該送返大灣區

死返中國

點會串唔到，台灣有第二個政府
向太重要贊英明神武，分明搞台獨

佢哋都好向左

叫佢地公開登報承認台灣係獨立國家先講啦

奶共狗返支那啦

依班奶共友如果咁都過到台灣

台灣真係都可以唔撚洗要

別讓牠跑了

正一含家產 口裡愛國 身體欲很誠實

愛國是個笑話

做特工係冇分年齡的

新beyond

可以蒸嚟食

以前啲人生舊叉燒
而家啲人生籠點心

死返大陸啦 仆街走狗

小奶皇

1. 年紀大同有錢同做特工有乜關係
2. 既然都係中國地方,點解去台灣唔去上海?

唔做前線 可以做幕後姐

點解唔留係大灣區

係咪對國家有咩唔滿意

好似新移民咁,點解唔返大灣區團聚？

向佐人生贏家，食過2R- Race，娶埋台妹老婆

中國大灣區大把選擇
係退休好地方

台灣呢d 唔岩向生住架啦
唔好搞串個party 啦

小春袋

唔使講咁多
報移民局間諜你哋全家留返係大灣區啦

向習